環保撚算唔算忌人憂天

一個大天災突然冇曬氧氣，人類文明就自然消失啦，講乜環保姐。
計我話做人應該及時行樂。
成日做埋啲改變唔到結果嘅嘢，地球要你地人類玩完你有得反對咩。

環保撚不嬲都on9
借環保黎搞事

見佢啲行動有幾on9 無腦就知啦